香港人係咪放棄左？

９．２９ 冇人宣傳了？

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

想回失敗撚嘅請用不推文回覆
唔想回嘅上一頁唔該曬

求求大家幫推行動post

【921】【聽日有兩項重要活動】

[和我推1.0] 聽日921行動post專區

(長期置頂) 921 屯門再光復 元朗再靜坐 922 和你塞4.0

[教學/戰術討論] 香城Online - 921光復屯門

係

無？你肯定？唔好淨睇熱門好喎

屌你個閪 仲有成個星期 推咩鳩 係推都推左聽日活動先啦

冷卻左好多

之前每日都話義士送頭
正因每日義士都出黍抗爭
每日都有新聞 有與論 先有人關注
而家平日一靜 好多人慢慢淡左
除非再有比較轟動性既新聞
例如 被自殺 或 新屋嶺 有証實到
唔係短期內好難再大部分人聚焦

放你老母，一日出埋D冇用既野煩唔煩阿

我諗部分手足準備緊10月1，買野升級